放7-11 歐國杯2004球隊卡，$20萬1張

fast trade全套200萬，100% real 99% new

pm👍🏻👍🏻

燒左入你銀行，幾時交收得

巴打提提你，10年前已經賣緊25萬張

你老味，我之前仲用30萬美金1張價，買左幾套。
唔係跌價跌得咁快呀

樓主做爛市

100萬全套fast trade diu?

屌你咩賣咁平
有人出個貝沙灣單位同我換 我仲考慮緊

屌咁撚平?
我用貝沙灣個單位同條仆街換,佢仲話要諗諗

廿萬樓主真係諗住打個和就算

check pm

用安全套1:1 換OK?

細個果陣好想草齊

20萬美金都要考慮啦 放咁平想頂爛市？

19萬有冇得傾
好想買

廿萬樓主真係蝕住嚟做
燉你肉赤

=.="

排$20